要試一個男人係咪基好簡單

你直接問佢係咪基
如果佢否認嘅話就一撚定係基
因為啲基佬都中意收收埋埋

佢係基都唔撚會同你講啦 死傻閪

咁如果答係呢

咁佢都認咗，仲點會唔係

你係咪基?

你係咪基

唔回應

不予置評

垃圾

先除左佢條褲繼而比套av佢睇睇

結論：樓主性無能

咁算唔算收收埋埋?

唔算，我正式宣佈我唔回應

樓主默認

你老母係

樓主四機路

收收埋埋

樓主咁你係唔係基~(你都係想有人咁問你姐)

其實我係絲打，所以答唔到

你係基
因為啲基佬都中意收收埋埋

正式宣布自己收收埋埋